[我藍你黃]角色扮演 一齊訓練自己做鬧交師

係咪可以扮埋啲老人家喺公眾地方大聲屌柒政府

咁既然你班警甴覺得自己做得啱 點解要矇面

藍絲廢老：如果我係警察 我一定打撚死班後生

請駁嘴

唔蒙面比啲暴徒尋仇點算

唔知唔信見唔到

唔蒙面比啲警甴尋仇點算

咁大埔爆腸學生呢？
甩耳議員呢？
呢啲就係你地口中既和平？

樓豬可以代入到個種思維堅勁

日日公司屋企都聽
所以先諗到要做鬧交師

其實你知唔知一身gear值幾錢？
基本上人人都買得起
唔太明白點用講到好似黃金盔甲咁天價

呢個point最多藍絲講阿, 個個藍絲親戚都講過呢個

721如果唔係個議員帶人入去挑釁 啲人就唔會俾人打

善用不推文

辛苦曬你
要做到每個論點都攻得破
以便手足說服佢屋企人

行得正企得正怕咩俾人知

大埔爆腸果個派傳單咋喎
議員行埋去勸交咋喎，你有無睇架？
幾時有人打佢先？

好難答啊

警甴就驚，示威者唔驚?

你唔出黎搞野咪得囉

好低級咋喎.....

你無聽散仔會前主席講咩？
「先撩者賤」

係收錢又點？政府拆唔掂件事咪又係廢
點解唔捉金主or出兩倍錢叫人收皮？

先撩者賤，你班藍絲都話721班後生先撩者賤抵死啦，定係又玩雙重標準？

60926平嘅300幾有個，我返半日工都有啦，係你買唔起姐。有人指使就唔洗畀人拉咁多啦

我來試試: 挑釁就要打?咁你宜家挑釁我我係咪就要打你?

你挑釁嘅定義係咩先?我哋宜家咁樣講嘢，你咁樣挑戰我算唔算挑釁?

挑釁就要打?你唔識咩叫忍?好似我一向忍你咁忍?知唔知咩叫情緒智商?

遇着阿叻個種人真係講都廢事

咪無聊啦 你幾時認為要去令班盲毛望下個社會真實發生咩事？

係啊，警察比人鬧咪又係打? 打咪打咯

你唔搞事警察點會打你？先撩者賤

喂邊有一間茶記俾人打爛曬昇唔到呀？咪吹咁大啦
阻你搵食果個係政府
如果唔係政府無攪好民生
你駛唔駛餐搵餐食餐餐清呀？食飯都無錢，
呢啲咪叫社會既錯囉！

佢煽動暴動都唔抵打？冇枉管

爆眼印尼女記者又係攪事？
黃大仙爆頭師奶行過又係攪事？

我都冇搞事射咩催淚彈？行街都唔比？

顯示 #1
轉

大家努力努力，努力分享，搜料!
1傳10💪10傳100💪100傳1000💪1000傳10000!!!
轉：
*公務員爆料！留意！就算冇警察編號碼都可以告*
請即記錄返多晚有誰出現過！ 是但一個警察都得！有佢張相就得!
警署有當晚出勤紀錄(更紙或更簿)，告唔到前線咪告小隊長，告唔到小隊長咪告警區警署當值官，再告唔到咪告該區警署警長囉。再告唔到就告分區指揮官， 基本上任何督察都要死。 佢可以指示下屬做壞事，佢亦冇去阻止下屬做壞事。 冇得話唔知。

1.請白警保留警署及警區當日之更紙或更簿。
每個警區必有:
－當值的 PSU（巡邏小隊)10人
－特遣隊（Task Force Sub-unit )
－值日隊（即 DIT 或CID ）5人
－VICE（即 District Special Duties Squad）
－District Crime（警區刑事部，包含多支隊伍，反黑組，重案組，情報組）每組2人
只要有返工出糧，無話搵不到人!

2.快啲搵人喺內部 cap低而家嘅警隊架構，由最低級開始紀錄起，費事佢地即刻轉職，冇咗個人事紀錄。

3.市民馬上將黑警罪行由i日期>地區>行為>相>隊伍分好類，準備集體提告清算! (有政黨攪緊)

因為中國人唯一能聽懂的就是槍。

你都係一樣。係中國人嘅價值觀裡面就係誰大誰惡誰正確，共產黨就是最惡，所以你班人就會服從。

跟咁人地商場唱願榮光 你班人又拎國旗黎挑機
咁樣就唔係煽動民眾情緒 爭取暴動？
咁果日你地拎國旗果啲有無俾人打呀？無呀嘛！
又話香港有言論自由？派下傳單都要出刀？
無皇管

留名學習

你打死人你估冇後果?你中意殺邊個就邊個?同日本皇軍有咩分別?

我見唔到有暴徒蒙面

我冇見過有抗爭者主動攻擊無辜市民

我睇唔到

點樣係人都整到記者證，你整張黎睇下
你知唔知記協發證有咩準則先？
首先要有傳媒機構承認你，
第二必須要有半年以上工作經驗
第三要提交一年內採訪/攝影報導先可以有證

你話係人都整到，你整張我睇下，$150證錢我出

成件事原意係好
但只適用於仲要啲面 仲有少少常理嘅藍屍
對最無恥嗰堆藍屍嚟講 講乜都冇用

矇面係為咗保護自己，免受起底攻擊，你睇下D 警察，都要矇面嚟做正義嘅行為， 我良好正義嘅抗爭者，要保存自己嘅實力，將社會搬亂歸正，都需要保護自己嘅面容，應對破壞香港嘅暴亂份子先得㗎!!

先撩者賤，咁你班示威者遊行果陣遇到有人影相又打？

你舉國旗無問題呀，所以咪無人打你囉。
咁派傳單有咩問題？點解要插到人腸都標？

外國?邊個外國?比個例子先?你去過邊個外國?你好了解外國? 我係外國住咗好多年，你講嚟聽下?

你睇新聞要睇新聞既全部
即係睇直播

咁你可以翻大陸慢慢愛國啊

佢地唔洗個個比錢架，係比送頭果幾個，你地呢班蠢嘅咪跟囉。
阿仔，呢個世界個個都自私架。

利申： 真實對話節錄

試下唔google情況下用事實反駁

逆向思考good

首先獅鳥嘅時候永遠都係藍絲出手先，而且獅鳥亦都係因為警察嘅不公而造成嘅

警察嘅出現係因為 社會契約，古代當有人殺人傷人就會被人報仇，而現代就有警察同法律去代你去報仇，而當執法不公嘅時候當然就會回歸到古代嗰套自己去報仇

所以獅鳥嘅出現係因為往往打人嘅藍絲冇事但係被打嘅黃絲被捕，係因為制度不公而做成嘅

唔影相係共識啊，你唔知?你會唔會去清真寺食豬肉?你睇下會有咩事發生?

有必要用舊更臭嘅屎嚟比較咩？
你要搵啲更差嘅例子 咁一定搵到啦
你諗下咩人先要同比自己更垃圾嘅人嚟比？

凡事有因有果嘅，你睇清楚D片段嘅開頭，發生咗D咩事先，大部分都係個阿伯出手打人先，市民先自衛還擊啫，件事係完全合法嘅，無論世界上邊個民主國家，都可以好肯定咁同你講，絕對冇問題!!! 呢D完全唔關民主事。

(個阿伯 訓係度都仲要打？)你睇清楚D段片先，警察話，個人訓喺度都仲有還手能力㗎，我哋要阻止暴徒，隨街襲擊徒人，就要學警察咁，確保佢冇起番身周圍襲擊人嘅能力先得ga, 唔好意為訓左喺度就冇威脅先得ga?唔攪掂佢下個就到你受傷 ga la!!

正常啊，外國人人有槍，你射我之餘我射翻你。
如果係外國，一早已經開始內戰。你井底之蛙唔知道外國嘅民兵有幾強大，連政府都驚，你中國人民?係政府對你拳打腳踢嘅時候你只能期望主子能打輕一啲，打完之後仲要多謝主人今天打得細力咗。

你啲中國人根本唔配有自由。

外國差佬開槍之後次次都比人告呀，咁中意講外國，你告咗差佬未？外國放火係最低消費，你知唔知？
異見人士邊個得閒搞佢？佢一出手傷人就先撩者賤，打死罷就
睇少d tvb 啦

民主從來唔保證冇呢啲事出現
不過保證濫權嘅人好大機會受到制裁

佢地眼中年青人一定比錢收買到

叫popo自己唔矇面食tg放題 胡椒噴霧顏射試下

入嚟呢度訓練啦
反駁藍絲資料庫成立11日，大家估下有幾多人參與？

to 藍絲廢老： 如果你係警察 我地贏左啦

真係美國有課金又點
我先唔care
反正我視中共係敵人 敵人嘅敵人就係朋友
借美國支持搞鳩中共有咩問題

我都咁諗，不知幾想有大水喉幫我地反政府，最好揾啲美軍過嚟旅遊訓練吓我地

我覺得我地要學既係果種明知唔係都要話係既面皮，同埋道理一講唔贏就會用一d唔關事既事實將你講成係錯既思路，例如：你後生你唔明（我一路都唔明後生同唔明有咩關係，但係一駁就會spin走左）

如果收錢嘅人多，點解咁耐都揾唔到證據，理應政府第一個查㗎喎。如果收錢嘅人小，但都仲有咁多人出，姐係已經唔關收錢事啦

手足有料到

君子不立危牆
周圍都黃絲
佢一條藍絲都敢入去 仲要大大聲挑機
抵佢啦

又唔見其他藍絲有事？
得佢一個有事 咪即係佢有問題啦

鬧交係要練！

反而想知幾時用道理 approach 幾時用泥漿摔角 approach

呢個好

都四個幾月，同藍絲講乜撚野道理

我都知藍絲係唔可以用道理說服，但係有時都可以令旁觀者理解到手足行動背後嘅原因，當然同藍絲 1 on 1 嗰陣當然係泥漿摔角啦

你有無睇過蜘蛛陝?

拿我而家就喺你面前打你老婆，睇下你還唔還手

幫手推

爆360你就識，爆bank就唔識